強烈建議中學課程加入Marvel史一科

見到啲留言覺得唔識marvel野係一種罪過黎
啲人睇到人唔識答會咁嬲

睇戲睇到傻撚咗 一撚定要識架？

無睇過都要識呀

你會唔會唔識邊個係孔子？

會有後生唔識答架咩

個協恩學生妹好撚正
好開朗活潑 好有活力
一定好有錢又叻女

yoda果度做乜鳩

但佢唔識答 好大罪架

個學生妹好靚

世界圍住marvel撚轉架你唔知咩

可以加入art history現代史一部分
自己開做一科就咪on9啦

要獨立成科做必修
唔係會俾人鬧

DSE應該要加埋呢課啦，marvel都唔識，讀咩大學？

0:52條女好能串😂😂😂